老解教路

各位手足睇多幾次今日老解點清條路
大家學習一下, 將佢地嘅工序掉轉就可以快速起路障

嘩，佢地步操喎，都要跟住做 ?

緊急呼籲警察立即包圍軍營，休班警立即去九龍塘軍營外示威！